未出世已經感受到警暴 真係乜嘢垃圾地方

未出世已經感受到警暴 真係乜嘢垃圾地方

由英政府時期香港警察一樓都係垃圾嚟
垃圾即係垃圾 無輪過咗幾耐都唔會變

唔打仗係冇可能消滅呢咋仆街

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

唔好忘記831

Yes